{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55178&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔크레센도서울"
    },
    "text": "宣政陵駅の3番出口から徒歩3分の距離に位置する宿泊施設は、お客様がご利用できる宿泊施設です。当宿はコンパクトで居心地の良い客室と最高級のグースダウン寝具、マットレス(シモンズ)を提供します。位置もコエックスと奉恩寺に徒歩で移動できる距離にあり、周辺を探検することができます。宣政陵駅の近くにあるソウル宣陵と貞陵に車で2分以内に行くことができ、より便利です。また、国立中央博物館は車で約20分の距離にありますチェックイン時間は午前5時で、チェックアウトは午後2時までですので、ご注意ください。客室では無料Wi-Fiが使用でき、すべての客室は禁煙です。ブティックキング以上の上位客室では、環境にやさしいヴィーガン製品のプリアアメニティとエビアンミネラルウォーター2本が提供されます。駐車はプチルームはバレット代と駐車料が0,000ウォンであり、ブティック客室を含む上位客室はバレット代と駐車料が無料ですただし、駐車タワーに車両仕様は合わない場合、周辺の有料駐車場を利用しなければなりません。駐車が困難な場合予約のキャンセルや払い戻しが難しいことができるので駐車が困難な場合大衆交通を利用するのがいいです。この宿所では多様な車両種類を利用することができます。宿舎にはフィットネスセンターとビジネスコーナーを無料で利用することができ、428レストランで、宿泊客全体に10%割引サービスが提供されます客室にはデルライブOTTセットトップボックスがあり、有料サービスを利用することができ、さらに428レストラン、フィットネスセンター、客室階には宿泊客専用洗濯室があります。朝食は428レストランで7時30分から9時30分まで提供され、様々なメニューからお選びいただけます。宿泊施設は最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。さらに、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。 上記の情報はホテルの都合により変更になる場合がございますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "宣政陵駅の3番出口から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "当宿はコンパクトで居心地の良い客室と最高級の寝具を提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコエックスや奉恩寺があります。"
        },
        {
            "question": "車でアクセスできる宣陵や貞陵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宣陵や貞陵まで車で2分以内でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "国立中央博物館へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "国立中央博物館までは車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前5時で、チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。プチルームは駐車料金とバレット代が0,000ウォンです。ブティック客室を含む上位客室は駐車料金とバレット代が無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制約はありますか？",
            "answer": "駐車タワーに車両仕様が合わない場合、周辺の有料駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は428レストランで7時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 428
    }
}